[新手直播]LOL 鐵牌4上鑽石/ 熱血巨商由零開始玩#Day1

歡迎巴打入嚟吹水減壓, 乜都傾下, 返工呀, 睇小說呀, 攝影呀
我多數玩舊GAME:例如巨商, 天外, LOL
熱血巨商由零開始玩#Day1
有時都打下LOL 鐵牌4上鑽石, 最近先玩返(已經銅1) 有冇巴打雙排?

Discord:

開台同巴打雙排吹水打lol 入嚟喇

深夜玩熱血巨商由零開始玩#Day1 入嚟吹水一齊打怪

繼續玩熱血巨商由零開始玩#Day1 晏啲玩天外 歡迎巴打入嚟吹水一齊打怪

繼續玩熱血巨商由零開始玩#Day2 晏啲可能會玩天外 歡迎巴打入嚟吹水一齊打怪

夠鍾打天外啦喂 帶3位巴打升地牢（台服天外），入嚟吹水啦喂

玩熱血巨商由零開始#Day3就遇上昆狗?昆狗疑是某個觀眾...OMG!

熱血巨商由零開始#Day4整掛機隊同抽西啦｜歡迎巴打入嚟一齊打機吹水

同大家試下台灣天外新開服情況同點升LV賺錢｜歡迎巴打入嚟一齊打機吹水

善心打破零回覆

Day5 終於合咗朱雀 一邊玩熱血巨商一邊玩新台天 兩邊同時升lv搵錢

感謝巴打

今晚打LOL鐵牌4上鑽石, 歡迎巴打入嚟吹水雙排, 已經爬到銅1

夠鐘熱血巨商由零開始玩#Day6 合咗朱雀刷怪啦｜打完lol入嚟吹水一齊打怪

今日玩War3信長?咩話!?｜入嚟吹水一齊回味童年回憶啦

十年前信長神手今日竟然玩返War3信長?

歡迎各位巴打入嚟一齊玩war3綜合圖 信長，守城 火影守城 守女 卡戰 巨魔 軍團td等等

同其他巴打玩緊LOL第三季戰棋積分，今日乜GAME都玩，轉頭玩埋WAR3同熱血巨商/GSGO，好想玩csgo小人國，war3信長同綜合圖

建議你專玩一隻game
你咁樣咩都玩 好似好15.16

同意

明白多謝各位巴打意見，但係有時都想玩下其他game，玩死同一隻好快悶

咁我之後專玩返1-2隻多謝巴打意見

建議專精1隻先
玩到果隻有番咁上下實力
再諗下隻會更好
如果你開台 我入黎睇你
但係你水平低我咁多
我睇你黎無意思

收到多謝巴打肯打咁詳盡嘅建議
之後技術game 會專心打返一隻

咁岩見到你有玩熱巨
咪幫下口 加油

感謝巴打, 我會繼續努力

玩熱血巨商/LOL由零開始#Day8｜歡迎巴打入嚟吹水打機

玩LOL由鐵牌打上鑽石打銅1 BO5啦｜晏啲打熱血巨商由零開始#Day9｜歡迎巴打入嚟吹水打機

雙唔雙排 白金1求carry

巴打我未上到白金 要等我上到去先 依家先銀4
一齊玩可以，但我好耐冇玩，應該carry唔到巴打喎

玩LOL由鐵牌打上鑽石(銀4啦)｜晏啲打WAR3信長/熱血巨商｜歡迎巴打入嚟吹水打機

玩熱血巨商Day9 ，等齊人玩War3 信長有冇巴打一齊玩

熱血巨商由零開始玩Day10｜晏啲同巴打玩彩虹冒險！？｜歡迎巴打入嚟吹水打機

同巴打玩彩虹冒險！？｜歡迎巴打入嚟吹水一齊打

巴打以前鑽石？

以前最高打到上鑽4-5隱分, 真實牌位打到上去白金1 BO5就冇打到

有無ID 求C 銀牌仔

歡迎加我好友一齊打, ID:雷文自帶隱藏技
依家打到銀4就銀3啦, 打算練返LOL

由零開始玩熱血巨商Day11我想合馬呀！晏啲同巴打玩彩虹冒險/LOL！？｜CLS玩到停唔到手啊！｜歡迎巴打入嚟吹水打機

有冇巴打一齊玩LOL 限時模式

熱血巨商由零開始玩Day12我可能要合馬了｜晏啲打LOL繼續爬分｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day13終於做咗馬主啦｜晏啲同巴打玩LOL爬分｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day15隻馬幾時先250!?｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day16被人BAN咗ACC唯有打LOL｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day16 今晚衝250馬｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day17繼續升馬仔｜晏啲同巴打玩LOL/卡巴拉島｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day18升250馬仔呀｜歡迎東廠潛龍事件知情人士入DC爆料｜歡迎巴打入嚟吹水打機｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day19今晚升完馬仔要升250主｜歡迎巴打入嚟吹水打機

熱血巨商由零開始玩Day20狐仙娃娃原來咁鬼勁?朱雀好難升250啊｜歡迎巴打入嚟吹水打機